呢一刻最能夠引開D狗既，一定係搞佢地家屬

係武力唔對等下，就算真係二百萬人，都好難突破(而且根本無咁多豬嘴眼罩)，但圍狗宿就唔同，啲狗都有屋企人都會驚，人數夠多圍狗宿，甚至只係和理非圍，佢地點都要返去守

推

啱

唔知圍住會唔會都開槍呢？

點解唔索性徹底啲暴力啲？

唔洗講到咁白啦

麵粉，糖，白電油，食用油，玻璃樽，碎布

明唔明呀？

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

「唔好咁做啊」

炸撚咗成棟狗宿啦

我唔會咁做

圍狗宿/屋 最多都係跑走 冇gear和理都可以做到野 扔磚 火魔。

相反 冇gear要攻入理大係冇可能 係到跑 哂時間。

相對比攻入理大簡單好多 打死物 但都好過對咁高武力既狗

只係唔知佢夠唔夠警力
洗唔洗分理大d警力出黎姐

咩都試下

救手足